點解香港咁多賤種嘈足成程車

屌你老母一程1個鐘, 啲賤種傾足/播足1 個鐘.

想搵靜靜都唔得

點解唔埋去屌柒佢?